又洗左成日糧去叫雞

溝唔到女
連雞都嫌我
摸下佢面
想close d
又唔望我
肉帛相見
但唔敢正眼望對方
做黎有咩謂
想摸下佢面
又捉實我手
唔俾
想攬
又催我交貨
講真
出完個下
幾秒間
好多畫面閃過
唔係話怪隻雞
只不過係
我叫過十幾隻雞
其中一個
係街
係公司
好多正女
但佢地正
係佢地事
我呢d人
人生行到盡頭
咪又自己一個
返工
搭地鐵
d人妻
同老公攬攬
各自各返工
係公司
d女同事
已婚
同d麻甩佬吹水
講賤野
放工
落超級市場
買雙餸飯返去食
一人份
d兩公婆
成車都係
碌成千幾蚊
又牛扒又餐酒
爭在未買避孕套
不過都係
兩公婆
仲駛乜隔住
我呢d人
話就話
叫過十幾次雞
玩過十幾條女
但真係玩過咩
每次開始慶合合
開始要黎個陣
以為隻雞肯
就咁坐上黎
就咁含落黎
原來只係擒過你
趴過去攞套
攞套
摵開
笠落黎
呢幾秒間
個心真係
唉
返工
同事放假
有條友打黎
唔知追乜柒
我一緊張
通常唔會鬧人
只係傻笑
控制唔到
唔知點解
女同事見我笑
佢又笑
你做咩呀
叫完雞
出完個下
又係傻笑
細個
喊完就笑返
人大左
笑笑下
唔知點解
就會擠左滴眼淚出黎
點解人地做人
我做人
我做到咁

死雞蟲

新詩?

吾
系
甘
牙
Q
A
Q

0.5/10

唔知點解好鍾意你呢種打字方式

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

幾時出書

下次叫鴨啦你

橙